試造句：柒婆、曱甴、老鼠、狗屋

柒婆一出手，曱甴、老鼠通通都係狗屋趕晒出嚟